\begin{UseCase}{CUA03}{Gestionar solicitudes}{Un analista requiere visualizar las solicitudes de trámites que se han generado, para poder aceptar o cancelarla dicha solicitud.}
	\UCitem{Version}{0.1}
  \UCitem{Actor}{Analista}
  \UCitem{Propósito}{El analista podrá visualizar las solicitudes de los estudiantes, egresados o área de la escuela que estén pendientes o que aún no estén empezadas.}
  \UCitem{Entradas}{
    \begin{itemize}
    \item El analista debió haber sido identificado por el sistema.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Origen}{
    \begin{itemize}
    \item Select de la base de datos
      \end{itemize}
  }
  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
		\item Tabla de información: Visualización de solicitudes hechas por estudiantes, egresados o áreas de la escuela.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Destino}{
    \begin{itemize}
      \item Pantalla.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item Un estudiante, egresado o área debió solicitar algún documento.
    \end{itemize}
  }
  
  \UCitem{Observaciones}{
		\begin{itemize}
			\item El analista visualizará las solicitudes que no han sido iniciadas
			\item El soliciante pude ser: 
			\begin{itemize}
				\item Mismo
				\item Nombre del área de la escuela
			\end{itemize}
		\end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
  	\begin{itemize}
  	\item Ninguno.
  	\end{itemize}
	}
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CU1 Iniciar Sesión}
	\UCitem{Volatilidad}{Media}
	\UCitem{Madurez}{Baja}
	\UCitem{Prioridad}{Alta}
  \UCitem{Estado}{En proceso}
	\UCitem{Autor}{Juan Antonio Guzmán Chávez}
	\UCitem{Revisor}{-----}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] visualiza las solicitudes haciendo clic en la opción del menú “Gestionar trámite”
  \UCpaso El sistema realiza la consulta a la base de datos[TA]
  \UCpaso El sistema muestra la pantalla  {\bf CUA03Gestionarsolicitudes}
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al cargar datos} 
\UCpaso Muestra el mensaje {\bf Error de carga de datos}
  \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Volver a cargar datos} {TB} 
  \UCpaso el sistema recarga los datos.
  \UCpaso continua transacción desde el paso 3.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{No Recarga los datos} 
  \UCpaso Da click en el botón \IUbutton{Cancelar}
  \UCpaso El sistema muestra interfaz de inicio analista
\end{UCtrayectoriaA}

%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.