\pagebreak
\begin{UseCase}{CUJGE05.1}{Actualizar cuentas}{La jefa de Gestión Escolar actualiza la información personal de las cuentas de analistas,personal de departamentos escolares y autoridades pertinentes.}
	\UCitem{Versión}{1.0}
  \UCitem{Actor}{Jefa de Gestión Escolar}
  \UCitem{Propósito}{La jefa de Gestión Escolar podrá actualizar la información personal de las cuentas de empleados previamente registrados.}
  \UCitem{Entradas}{
    \begin{itemize}
    \item Nombre: Cadena de caracteres.
    \item Apellido Paterno: Cadena de caracteres.
    \item Apellido Materno: Cadena de caracteres.
    \item RFC: Cadena alfanumérica compuesta por la inicial del  apellido paterno y su primera vocal, la inicial del apellido materno, la inicial del nombre, fecha de nacimiento en formato (YY/MM/DD) donde Y es el año en formato de dos dígitos, M es el mes de nacimiento y D el día del mismo y finalmente la homoclave asignada. 
	\item Correo: Cadena alfanumérica personalizada, ,seguida del caracter '@' y el dominio del correo que finaliza en .com ó .com.mx.
	\item Área: Select con información obtenida desde el repositorio de datos.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Origen}{
    \begin{itemize}
    \item Teclado: Nombre, apellido paterno, apellido materno, RFC y correo.
    \item Seleccionable: Área.
      \end{itemize}
  }
  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
		\item Mensaje de notificación  {\bf AlertaConfirmaciónActualización}``Información de usuario actualizada existosamente".
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Destino}{
    \begin{itemize}
      \item Pantalla.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
     \item El actor debió haber sido identificado por el sistema como jefa de Gestión Escolar.
      \item El empleado debe tener una cuenta previamente registrada.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Postcondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item Los datos se actualizan y almacenan en el repositorio de datos.
    \end{itemize}
  }  
  \UCitem{Observaciones}{
		\begin{itemize}
			\item Ninguna.
		\end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
  	\begin{itemize}
  	\item Ninguno.
  	\end{itemize}
	}
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CUG05 Gestionar cuentas.}
	\UCitem{Volatilidad}{Media}
	\UCitem{Madurez}{Baja}
	\UCitem{Prioridad}{Alta}
  \UCitem{Estado}{En Proceso}
	\UCitem{Autor}{Marcela Castro Flores}
	\UCitem{Revisor}{Alberto Maldonado Romo}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] Solicita actualizar la información de un usuario haciendo click en la opción ''Actualizar".
  \UCpaso Muestra la pantalla {\bf UIJGE Actualizar cuenta}.
  \UCpaso[\UCactor] Ingresa los datos del empleado que desea actualizar.
  \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Actualizar}.
  \UCpaso Valida que los datos proporcionados por el actor sean correctos. [TAA]
  \UCpaso Actualiza los datos pertenecientes al usuario en el repositorio de datos. [TAB]
  \UCpaso Muestra la alerta  {\bf AlertaConfirmaciónActualizaciónDatos}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Datos con formato incorrecto} 
  \UCpaso Muestra mensajes de validación {\bf MFormatoIncorrecto}.
  \UCpaso Continua transacción desde el paso 3.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Datos no almacenados} 
  \UCpaso Muestra mensaje {\bf MDatosNoAlmacenados} "Fallo en la conexión, los datos no han sido almacenados. Inténtelo nuevamente".
  \UCpaso Continua transacción desde el paso 4.
\end{UCtrayectoriaA}



%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.