\pagebreak
\begin{UseCase}{CUJGE05.2}{Registrar cuentas}{La jefa de Gestión Escolar registra cuentas de analistas,personal de departamentos escolares y autoridades pertinentes con el fin de que accedan a posteriormente a ciertas acciones del sistema.}
	\UCitem{Versión}{1.0}
  \UCitem{Actor}{Jefa de Gestión Escolar}
  \UCitem{Propósito}{La jefa de Gestión Escolar podrá añadir cuentas a los diferentes perfiles de usuario.}
  \UCitem{Entradas}{
    \begin{itemize}
    \item No. Empleado: Cadena compuesta de entre 5  y 7 dígitos.
    \item Nombre: Cadena de caracteres.
    \item Apellido Paterno: Cadena de caracteres.
    \item Apellido Materno: Cadena de caracteres.
    \item RFC: Cadena alfanumérica compuesta por la inicial del  apellido paterno y su primera vocal, la inicial del apellido materno, la inicial del nombre, fecha de nacimiento en formato (YY/MM/DD) donde Y es el año en formato de dos dígitos, M es el mes de nacimiento y D el día del mismo y finalmente la homoclave asignada. 
	\item Correo: Cadena alfanumérica personalizada, ,seguida del caracter '@' y el dominio del correo que finaliza en .com ó .com.mx.
	\item Área: Select con información obtenida desde el repositorio de datos.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Origen}{
    \begin{itemize}
    \item Teclado: No. Empleado, nombre, apellido paterno, apellido materno, RFC y correo.
    \item Seleccionable: Área.
      \end{itemize}
  }
  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
		\item Mensaje de notificación  {\bf AlertaConfirmaciónRegistro}``Usuario registrado existosamente".
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Destino}{
    \begin{itemize}
      \item Pantalla.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item El actor debió haber sido identificado por el sistema como jefa de Gestión Escolar.
    \end{itemize}
  }
  
  \UCitem{Observaciones}{
		\begin{itemize}
			\item El RFC estará validado por una expresión regular.
		\end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
  	\begin{itemize}
  	\item  Muestra mensajes de validación {\bf MFormatoIncorrecto}.
  	\item Muestra mensaje {\bf MDatosNoAlmacenados} "Los datos no han sido almacenados, inténtelo nuevamente".
  	\end{itemize}
	}
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CUG05 Gestionar cuentas.}
	\UCitem{Volatilidad}{Media}
	\UCitem{Madurez}{Baja}
	\UCitem{Prioridad}{Alta}
  \UCitem{Estado}{En Proceso}
	\UCitem{Autor}{Marcela Castro Flores}
	\UCitem{Revisor}{Alberto Maldonado Romo}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] Solicita registrar un nuevo usuario haciendo click en la opción del menú ''Registrar cuenta".
  \UCpaso Muestra la pantalla {\bf UIJGE Registrar cuenta}.
  \UCpaso[\UCactor] Ingresa los datos del empleado que desea registrar.
  \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Registrar}.
  \UCpaso Valida que el formato de los datos proporcionados por el actor sea correcto.[TAA]
  \UCpaso Muestra el mensaje {\bf MConfirmaciónDatos} "¿Está seguro que los datos ingresados son correctos?".
  \UCpaso[\UCactor] Verifica los datos y da click en el botón \IUbutton{Si}. [TAB]
  \UCpaso Almacena los datos en el repositorio de datos. [TAC]
  \UCpaso Muestra la alerta  {\bf AlertaConfirmaciónRegistro}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Datos con formato incorrecto} 
  \UCpaso Muestra mensajes de validación {\bf MFormatoIncorrecto}.
  \UCpaso Continua transacción desde el paso 3.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Datos ingresados incorrectamente} 
  \UCpaso Continua transacción desde el paso 3.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Datos no almacenados} 
  \UCpaso Muestra mensaje {\bf MDatosNoAlmacenados} "Los datos no han sido almacenados, inténtelo nuevamente".
  \UCpaso Continua transacción desde el paso 4.
\end{UCtrayectoriaA}



%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.