\pagebreak
\begin{UseCase}{CUJGE05.3}{Desactivar cuentas}{La jefa de Gestión Escolar desactiva cuentas de analistas,personal de departamentos escolares y autoridades pertinentes.}
	\UCitem{Versión}{1.0}
  \UCitem{Actor}{Jefa de Gestión Escolar}
  \UCitem{Propósito}{La jefa de Gestión Escolar podrá desactivar cuentas de los diferentes perfiles de usuario en caso de que estos no pertenezcan ya a la institución.}
  \UCitem{Entradas}{
    \begin{itemize}
    \item Ninguna
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Origen}{
    \begin{itemize}
    \item Select que obtiene los datos del repositorio de datos.
      \end{itemize}
  }
  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
		\item Mensaje de notificación  {\bf AlertaConfirmaciónDesactivarCuenta}``Usuario desactivado".
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Destino}{
    \begin{itemize}
      \item Pantalla.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item El usuario debe tener una cuenta previamente registrada.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Postcondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item La jefa de Gestión Escolar desactiva la cuenta del empleado.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Observaciones}{
		\begin{itemize}
			\item Ninguna.
		\end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
  	\begin{itemize}
  	\item Ninguno.
  	\end{itemize}
	}
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CUG05 Gestionar cuentas.}
	\UCitem{Volatilidad}{Baja}
	\UCitem{Madurez}{Baja}
	\UCitem{Prioridad}{Baja}
  \UCitem{Estado}{Autorizado}
	\UCitem{Autor}{Marcela Castro Flores}
	\UCitem{Revisor}{Alberto Maldonado Romo}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] Solicita desactivar la cuenta de un usuario haciendo click en el botón \IUbutton{Desactivar}.
  \UCpaso Muestra la alerta {\bf MDesactivarCuenta} ''¿Está seguro que desea desactivar la cuenta? Una vez realizada esta acción no podrá activarse nuevamente".
  \UCpaso[\UCactor] Da click sobre el botón \IUbutton{Si}.[TAA]
  \UCpaso Desactiva la cuenta del usuario.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cancelar desactivación de cuenta.} 
  \UCpaso[\UCactor] Da click sobre el botón \IUbutton{No}.
  \UCpaso Cancela desactivación de cuenta.
\end{UCtrayectoriaA}


%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.