\pagebreak
\begin{UseCase}{CUJGE07}{Visualizar reporte estadístico}{La jefa de Gestión Escolar visualiza los reportes de forma gráfica de las ultimas operaciones que se llevan a cabo.}
	\UCitem{Versión}{1.0}
  \UCitem{Actor}{Jefa de Gestión Escolar}
  \UCitem{Propósito}{La jefa de Gestión Escolar podrá visualizar la información de forma gráfica acerca de las solicitudes de documentos que se han realizado.}
  \UCitem{Entradas}{
    \begin{itemize}
    \item Ninguna.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Origen}{
    \begin{itemize}
    \item Ninguno.
      \end{itemize}
  }
  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
		\item Ninguna.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Destino}{
    \begin{itemize}
      \item Pantalla.
    \end{itemize}
  }
  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item Deben existir solicitudes para que se puedan elaborar los reportes estadísticos.
    \end{itemize}
  } 
  \UCitem{Observaciones}{
		\begin{itemize}
			\item Se podrán ver reportes por día, tipo de documento y estatus de la solicitud.
		\end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
  	\begin{itemize}
  	\item Ninguno.
  	\end{itemize}
	}
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CUG02 Iniciar Sesión Empleado.}
	\UCitem{Volatilidad}{Baja}
	\UCitem{Madurez}{Baja}
	\UCitem{Prioridad}{Media}
  \UCitem{Estado}{Autorizado}
	\UCitem{Autor}{Juan Antonio Guzmán Chávez}
  \UCitem{Revisor}{Rubén Murga Dionicio}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] Solicita visualizar reportes estadísticos haciendo click en la opción del menú ''Reportes estadísticos".
  \UCpaso Se expande el menú y muestra las gráficas disponibles. 
  \UCpaso [\UCactor] Elije y da click en el boton \IUbutton{ Solicitudes por día}. 
    \UCpaso [\UCactor] Elije y da click en el boton \IUbutton{ Estado de la solicitud}
    \UCpaso [\UCactor] Elije y da click en el botón \IUbutton{ Tipo de documento}
  \UCpaso Se muestra en pantalla la gráfica.
  \UCpaso [\UCactor] Da click en el botón de la derecha \IUbutton{Opciones}. 
  \UCpaso [\UCactor] selecciona como quiere guardar la gráfica. 
   \UCpaso [\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Print chart}
  \UCpaso Muestra pantalla para imprimir.
  \UCpaso [\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Imprimir}.[TAE]
  \UCpaso [\UCactor] selecciona la ubicación donde se va a guardar la gráfica. 
  \UCpaso [\UCactor] da click en el botón \IUbutton{Aceptar} [TAF]
  \UCpaso Guarda como la gráfica con  el formato seleccionado.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{E}{Cancela impresión} 
  \UCpaso [\UCactor] Elije y da click en el boton \IUbutton{ Cancelar}
  \UCpaso Continua transacción en el paso 4.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{F}{Cancela guardar} 
  \UCpaso [\UCactor] Elije y da click en el boton \IUbutton{ Cancelar}
  \UCpaso Continua transacción en el paso 4.
\end{UCtrayectoriaA}


%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.