\begin{UseCase}{CUEE03}{Consultar estatus de los tramites solicitados}{El alumno o egresado podra consultar el estado en el que se encuantra cada documento que haya solicitado.}
	\UCitem{Versión}{1.0}
	\UCitem{Autor(es)}{Estudiante/Egresado.}	
	\UCitem{Propósito}{El estudiante o egresado podra visualizar el estado de los tramites solicitados.}
	\UCitem{Entradas}{
		\begin{itemize}
			\item Identificador: Cadena de caracteres la cual servira para identificar el usuario.
		\end{itemize}			
	
	}
	\UCitem{Salidas}{
	\begin{itemize}
		\item Mensaje de notificación:  "No hay documentos solicitados".
\end{itemize}		
	}
	
	
	\UCitem{Precondiciones}{
		\begin{itemize}
			\item El alumno o egresado debio ser identificado por el sistema.
			\item Debe existir al menos una solicitud de un documento.
		\end{itemize}
	
	
	}
	\UCitem{Tipo de ejecución}{Primario, CUEE03 Consultar estatus de los tramites.}
	\UCitem{Volatilidad}{Baja.}
	\UCitem{Madurez}{Baja.}
	\UCitem{Prioridad}{Baja.}
	\UCitem{Estado}{En proceso}
	\UCitem{Autor}{Chávez Chávez Javier}
	\UCitem{Revisor}{-}
	
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso [\UCactor] Oprime el botón Estatus de los documentos en la pantalla Inicio.
	\UCpaso Verifica si existen documentos solicitados.
	\UCpaso Optiene los datos de los documentos.
	\UCpaso Muestra en pantalla el estatus de los documentos.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{No existen documentos}
	\UCpaso [\UCactor] Oprime el botón Estatus de los documentos en la pantalla Inicio.
	\UCpaso Verifica si existen documentos solicitados.
	\UCpaso Muestra el mensaje "No hay documentos solicitados'' en la pantalla de Estatus de los documentos.
\end{UCtrayectoriaA}
