\pagebreak
 \begin{UseCase}{CUEE03}{ Consultar información}{El estudiante o egresado podrá ver sus datos generales que contiene el sistema}
    \UCitem{Version}{1.0}
  \UCitem{Actor}{Estudiante/Egresado}
  \UCitem{Propósito}{El alumno podrá verificar los datos que contiene el sistema, para poder corroborar la existencia de datos incorrectos.}


  \UCitem{Salidas}{
    \begin{itemize}
        \item Despliegue de los datos personales del usuario.
    \end{itemize}
  }

  \UCitem{Precondiciones}{
   \begin{itemize}
      \item El estudiante o egresado debe estar registrado en el sistema.
      \item El estudiante o egresado debió haber iniciado sesión.

    \end{itemize}
  }

  \UCitem{Observaciones}{
        \begin{itemize}
            \item En caso de un dato incorrecto se le notificará a gestión escolar de maner presencial.
        \end{itemize}
  }
  \UCitem{Errores}{
      \begin{itemize}
      \item Ninguno.
      \end{itemize}
    }
  \UCitem{Tipo de ejecución}{Secundaria, viene de CU1 Iniciar Sesión}
    \UCitem{Volatilidad}{Baja}
    \UCitem{Madurez}{Alta}
    \UCitem{Prioridad}{Alta}
  \UCitem{Estado}{Autorizado}
    \UCitem{Autor}{Alberto Maldonado Romo}
    \UCitem{Revisor}{Juan Antonio Guzman Chavez }
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
  \UCpaso[\UCactor] Se ingresa a los datos personale en cualquier momento dando  click en "perfil".
  \UCpaso Muestra la pantalla  {\bf UIDatosPersonales}
  \UCpaso[\UCactor] Se verifican los datos personales sean correctos [TAA]
  \UCpaso[\UCactor] Da click en el botón en otro botón del menú para salir de la pantalla
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Datos incorrectos}
  \UCpaso[\UCactor] Va el estudiante o egresado de manera presencial a gestión escolar.
  \UCpaso regresa al punto uno de la trayectoria principal.
\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
